[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2105)

回歸了 正=羊

Slow

慢到

蔚山贏波失盃

半全場 客和 主和

雲加: 現代

條友5050架 等書包

12中2叫5050 ？

韓假2.5 plz

fc悉出面轉半球

之前呀 清

對山雞半球 準備打假

半球

驗眼

兩隊都唔好入

佢反底個陣 勁過所有大蛇

澳假skip算

on9自膠 墨對阿德先係半球

冇射門

條友睇近期

盤田副選

阿德墨高雲根本超班 下盤好著數

韓假2.5b jump了

心理上係現代 但見雲加現代就轉買主 睇下最後點

本田叫咩

主力後備？

想落日乙？

我買左2.5s

就快食夠牌

買大係咩心態

阿德作客好勁

壞左?十幾分鐘1腳射門都冇

點解唔出川又堅棋同梅沙

好似有d唔順？

綠音穿悉尼 有冇同路

你懂得玩

1:0

1-0

炸

1:0現代

大邱1:0

faked

炸原來

叔食狗上水俾人撚了

屌

但真係覺得現代會贏 個種矛盾

炸啦柒

炸完對家入

者係會係客入 劇本黎了

喂我好想你撚我呀 但你又唔撚敢
你想點姐無膽屎忽鬼

又炸

屌 好彩炸

炸乜春

1比1 邊個入有咩所謂

你地睇咩APP
明明咩事都冇

又潛撚左？ 屌
咁樣好玩咩？

買客fg

現代

狗會炸

唔穩

推跌左個人先起腳

娛樂下者

山葉啦 上場橫濱咁多機會唔入 東京最後一個角球搞掂

雲加反底等多陣先

雲加山葉

同雲加同晒路

大獲 雲加要山葉

有無手足要東京

綠音

9up吓姐 成朝都唔見人

錄音
老鼠
墨本

現代唔識射門

老鼠做乜鳩
7幾水 回到 94

大船錄音

Make 走數窮西 famous

fc悉呢排買親都係輸半 今場買唔買好

垃圾韓假唔識入波

綠茵

屌咁多垃圾波

馬會跳左一下半一

綠茵大船定山葉大船？

日假入唔入9.5s 8.5s好

屌到現代入波

綠葉

好多波馬燈

lm睇賽果

現代唔係諗著和波都冠軍啊

要了主！

開球free kick 搞幾分鐘

佢地睇現場

冇人嗌大邱嘅？
大邱
綠茵

雲加

青年體育館❌
藍十字❌
釜山偶像❌
菲律賓🍺
希杭✅
CF阿美利亞❌
中岸水手❌
柏達邦❌
多德勒支✅
國際米蘭🍺
雷加利斯🍺
西布朗❌
蔚山現代
盤田山葉

日假半場0:0

無人撐綠茵

雲加個channel由之前1200人上到3700

馬會有冇日假播

買單！

錄音禁屌

wow
嚇死人咩差唔多3倍

唔跟神燈跟邊個

3個叉先會回一回氣，唔通

我亮

我一定撐我愛隊

綠茵 win first goal

兩邊都未有攻門

ok gun

全客

韓假各一射門

比1c 我，想入9.5

Cls

東京綠茵神奇之旅

而家有角大買

角大好似危險過角細 都係半場先入貨

有冇人要盤田？

Me

屌你好撚煩

你個名好柒

仆街山葉㩒屌

支持

現代 盤田入波啦

多謝參與

又中

中

不怕，上場打FC都係

FC幾撚守得喎

唔算啦 起腳中龍都冇

客無用勁人

問問問，唔識自己度咩

綠因上甲組睇呢鋪啦

咁仲讓平半高水邨你食

主第一腳

過關刷分 咁刷法好快紅>銀>金>黑

主近況好，又主場，仲要高水平半

c 呢

現代 0:0 ht

山業整幾球黎定定心先

呃分

日假唔好咁老定

利伸 主盤

近況好唔洗打呢場啦

佢一早黑左

原來盤田先係大船

和波主晉？

係

對客隊咁唔公平

韓假半細易到

所以買下盤

屌你
0角？

是但 冇買

山葉差少少

試下7.5先

1c

主埋平半低水都冇支持

守住呀

準備入角球

屌你仲未足水7.5啊

1111

大久保會唔會黑到送山葉落去

山葉應該1:0/2:0

快啲連角啦

大久保仲係綠茵

中村俊輔都唔出 傷撚左？

日職一場過？ 今場邊隊贏波邊隊升？

有無人會入1.5

係呀升上英超

主不敗就留級

大久保係前鋒就長期冇冠

東京咁快打901？

Feel到又停20分鐘角 報驚

仲係1c

成季都唔見磐田打得咁好
禁屌到呀

俄假一球

仲要作客 skip

屌你老母山業入未呀 鬼唔望最後比人偷雞絕殺dllm

山業goal佢

山葉d組織順到 行雲流水 但做係0:0

東京上半場一粒好嘛

Kai蛇有無出水？

今晚有無手足買恩高斯達特

No

真係唔知山葉點輸

刺巴條過關有機

入角s了

大久保傷

主打和就護級成功

大久保

角s

2c

東京條友發夢送角

東京頂實

Ky

一陣澳職 又有刷角隊vs唔刷角隊

角球冰封

綠音仲頂得住

即係點

東京腳都起唔到

鬼佬龍 咁哂料 買多個出黎組織好過喇喇

山葉下半應該冇力

冰角ok？

大久保又訓草

Ok

今場應該咩都細

8.5 9.5s 頂住

東京61又想玩絕殺？

起身屌波
買左走地主w準備去驗腦

真係 日職先有d咁on99 用外援名額 打龍門/後衛
中超 隊隊都3鬼拍門

東京玩901

12m!!!

封？

唔係真係反底呀雲加哥

邊隊啊 又唔講

邊隊12

屌pen

山葉456

12m

邊隊12m呀 又係咁報

山葉12m

河床12m

goallll

1:0 goal goal

入未

愛隊角細？

456

主goal

山業

主 no go

1:0goal

仆街 雲加反底 我韓盃無買現代

日職穩陣了 東驚要反cup先升班

垃圾俾人禁屌仲要輸12m

1:0 goallllllllllllllllllllllllllllllll
fgcashedddddddddddddddddddd

東京完全唔想贏

山葉come on!!!

唔好刷角

買下盤又唔見佢miss
前兩日就兩次miss 搞到我針

追和pls

山葉 老鼠 勝利 上盤日

差現代

屌，臭西綠茵唔係好守得？

質素所限 山葉人腳 日職起碼中游 係唔點解有一排on99

成日後場唔知傳勿9

同路

磐田幫我報上場橫濱之仇

入到波未呀現代

入2.5s了

allin勝利

屌現代搞咩

大邱Fc goallllllllllll

泡菜一粒都無

蔚山又撚手足

岩牙🦷

可以屌多2粒 2.5b嗎

主隊日

2粒都無

大邱化妝神龍
點輸

大邱FC 好波!

日職同日乙仲有一大段距離

無問題 ！

買蔚山咩心態

7.5 8.5 9.5s力頂

要驗腦

係 屌 除左d三線聯賽之外 5大聯賽連日韓 2級聯賽賽係有距離

綠音下半追和先

蔚山慣左下半場nba

終於有人幫f C橫濱報一箭之仇

Sick ball

以後唔買韓假算

東京反cup

下場

角細是否穩？

買左東京已輸10成

下季先

唔好gel

6.5s?

2/10

輸12碼真係PK

唉屌

老鼠大回飛？又唔係弱陣

山葉下半場就會鬆住踢架啦 就係綠音追既時候

屌你啲口吻好似only

Agger

澳假兩場點穿好

1.88串左過關 唔好驚
正路頂盡輸半掛 山雞作客都贏路到抵輸

現代反cup

有料怕咩盤

綠茵可以下半場barcode式屌打嗎？

鳳凰，勝利

馬會悉尼場角同出面啲賠率仲有段距離

支持 大波

3場 都係主 今日主能夠 耶so day

山g不了 阿德作客唔差

單頭勝利100%

韓假劇本無人會知

點解咁多人要墨勝利

錄音完全唔夠踢

有無手足要和富大埔

又反手

in honda we trust

蔚山入到2球咩

Gchi 大波

如果盤田唔入多粒，下半場中後段一定縮後，到時就係綠茵天下

阿德一定德冇咁易

sick ball

本田圭佑

想贏一早入左

FC 21 ft抽1派200

高人一班做乜野要縮

半2全？

又有面子球？

現代劇本有無人睇左

lm

最多1比1

😂😂

我

韓假20分鐘2球可以嗎？

No problem

韓假買左現代去入錢啦 主場都贏唔到
（上場苦主

墨本半一高水2.14

睇黎買左好多2.5

泡菜狗踢波同學界有咩分別

現代廢到

好彩小注 泡狗

學界要有學界證

ALL IN 墨本先,食硬半格

睇黎冇人買阿德

綠音下一隊柒頭

？

錄音0射門 點追和

角球

有線無再播澳職？

悉尼做咩回到咁？

大邱2-0

20

2:0，比多球

fc大鳩2-0 穩了

聖馬力諾對德國都唔會最後0射門啦

Lm

大波！

明亮哥呢

3-0 ok? 求下你大波

祝福你

On9現代

現代真係好撚廢 佢啲戰績點黎

大鳩勁撚到

大抽穿左綠茵 加油追和呀

比多球可以嗎？

有睇直播嘅手足應該睇到mk龍有幾勁

大球準備了

韓職繼續攻 入波

日本波強
22 12

有冇人澳職角大

垃圾現代

東京追和 最快lm者 派1個100 反cup派2個100

螃中尸

me ar boss

好

最快留名呀

睇唔到任何可能
波都控唔停

好叻呀

岩 100留比其他手足彩開飯

.....惡過狗

現代差d偷到雞

係咪買左10000up落主盤，集氣你贏

泡菜咪再入ok？

Onlu分身

東京完全唔夠踢，想入一球都難，輸多球都似

泡菜大波Quick

泡菜俾多粒

韓假快入

2串1 斷廢代

傻撚左？

角細gel

東京換邊後 壓上左 唔打901

3333

10.5 9.5 8.5角細gel

屌你gel乜撚

大邱入多球 一世球迷

半2全10

東京開始攻？

咪gel dllm

停C!!!!!

開始柒

444444

4c

連角

傻閪左？

唔好啊

邊隊刷角邊隊入波

-1粒呀 1.75都開唔出

樓上Gel一gel多左兩角

冰C!!

盤田和波都護倒級 和和氣氣啦屌

冰角

屌你老味gel完冇10秒就連C

老鼠回飛唔通要反底？

你死全家

-4c

一講就有

1:1

山葉頂撚住呀屌你老母

黎個反手gel
泡菜細波Gel!!!

夠膽就半0全3黎睇下

冰！

Ok

2.5S gel

冰c！

鳳凰學咩人落飛

東京半場原來收走左頭號射手 睇黎想收工 下年見

馬會呀叔送$

3:0

大邱FC2.5b cashedddddddddd

反手

做乜咁多c

屌....3:0

原來真係有用

蔚山

大邱+1 gel

糕！！！！！！！！！！！

Gel

韓假

錄音點追和

蔚山追和未

喜悅唔洗咁刺激 就咁她下妹下等吹雞就得

果個2.5s爆撚左

Gel你老母

10.5角細都唔gel得？...

收到風 加時入3粒 3:3

下場更美好

冰！！！

仆街

55555

5c 半2全?

11

廢代

再幫大家
角大Gel~

半2全8

冰乜鬼 補個8.5啦

角大gel

錄音快追和

錄音咁樣點追

山葉gel

山葉頂住

琴日贏

成班係度反gel

要自己盤田派膠
東京先有機

不如刷多幾角黎

大邱3:0
我個3:1

比球12碼東京啦 super咪幾好渣下春袋

東京咁少射門 買上盤補唔補ng

Not approve

10.5角細水泥gel

錄音傳多過5腳就斷

山葉老鼠勝利

屌 save

山葉又懶地

咪撚刷啦屌

求下696 快cup

Ky呢場你賭嗎

山葉整多粒

和和氣氣啦好冇

東京反擊了

山葉 穩！

雲加要山葉唔係贏下話

唔刷角點追和呀東京

有罰球

Gel得啦 雲加反底了

綠茵快追和

FC膽 3:1 4:0

錄音攻呀

是但一邊同我入

老鼠半大 中左派我

東京ng

試下佢

悉尼大回飛

追和未丫

冰封角球！

比你買，下午忙d

Fc悉尼要了

頂住5c
山葉入多粒

咩意思牙

東京唔刷角就抵輸啦

冰呀！

山葉上盤gel!

綠音仲未入。。。

又落返1.97

山葉入多粒好啦

每次想入角就刷 嬲到我唔想買 依家睇一睇場波 真係好好彩

東京快追和

冰角，2:0 ok？

屌 無旁述既 a league 有線

一黎就1c

有呀

一開波就c

你鐘意買角大ma

老鼠2.5b

澳假竟然準時開波

咁撚凖時開波

睇錯

係囉屌買唔切

有伏

打假了

綠音呢場先黎撚賭仔

東京上啊 屌你 追和

賠率係150倍

東京Ng

澳假準時開波？幾多年冇見過

山雞

悉尼被禁屌

針了

Diu 落後都唔屌角，追和啦

盤田入多粒！

鳳凰-2 c 誇到

悉尼係會俾人禁屌下先

慘 澳假黎料了 谷左咁耐

冰封！

1-0完場咁老套？

1.5/2大快比多粒

角小？

盤田和都護倒級就俾人入下啦屌

山葉上呀，入波呀

錄音快啲入啦
唔入多兩粒冇得玩J1

無呀占 肥sam

2:0

搞掂

山葉2比0 又穩了

Goal2-0

2。0

2:0盤田 可以gel頭未

2:0 完

山葉goal

山2；0

山葉Gel得未

搞撚掂

Goal大波cashed

NG cashed

山葉 角頂撚住

下年再來啦

完

買左東京個啲繼續反手gel啦
唔該哂

玩完

冰乜撚角呀 比兩個啦

jump

垃圾東京唔刷角 抵死

鳳凰睇落幾靚仔

山葉 1.5

抵撚死啦蔚山
叫撚左你上場唔好咁落力打制鐵

有冇試過crushed 見親都cashed 馬會黑星

姫c好似買10.5，比佢中

但基本上都仲係正數

岩岩訓醒都入左
等派彩賭澳牛

真係東京弱視

fc踢緊咩，入未

嘩屌 山雞作客屌打老鼠

叫我布甸得啦

錄音有冇面子球

日職打日乙

布甸垃圾食物

老鼠讓一球球半 想死

悉要禁屌返

悉尼22222222

7.5b係無辜 落後竟然冰30分鐘角

臭g

7.5

老鼠咁都入唔到 差小小

山雞十分鐘貨仔

有冇眼花 山雞禁屌

山雞都買既人

Big ball la buy 5 刀c

老鼠禁屌返啦

拎個勢嚇下d上盤先

無 真禁屌 cls 準時開波既威力

東京比多2c呀 仆街

面子球ok?

綠茵隻右翼好廢...出波差速度慢

6.5b 冰封我三十分鐘diu

悉尼2.5足水？

不如落多次面...

點解我會買綠茵

悉尼求輸半 串咗山葉

無角抵升唔到班

臭西綠茵

成隊都好廢 認真 完全兩班波

明亮6.5s

Yes

老鼠買角大定細好

悉尼俾2球黎

老鼠入未

直覺10-11 完

2.5 又買
1.5/2 又買
1.5又買
1/1.5又買
0.5/1 又買 ？

隻右翼出幾腳波無球送得準...

勁到
鈍角會幾多好

上盤

咪痴線啦 好有錢咩

又差少少

屌你老母拿方祖

3連角未屌

456未

飛機==

都幾
不過only gor rich d 自問無940萬

熄得 唔想睇了

33333333

嘩，係咁刷喎

快入

爽？

不爽 冇位買

老鼠仔嬴2粒抽一位巴打含撚

悉尼個主場觀眾席好得意 草地黎，一路睇波一路野餐

見親西悉隻右閘都嬲 又廢又唔識刷角

有人出細

第一次睇悉尼？

明暗

3分鐘刷多隻角

補5分鐘托咩，角又無波又輸

Sor law
以前踢開左邊，而家改踢右邊，未習慣姐

11.5b

停c呀

頂撚住個角啊山葉

呢場買角細真心要

who？

重點個樣好柒

明..

山66666666

補左但唔想爆

要8888888

悉尼入未

姐係又12c ft

中村俊輔

果然山葉唔會降班

讓球半 0:0 加比人禁屌 針得

個感覺係，inter 尋晚10.5咁law

叫親東京都係垃圾

6.5s頂住呀

0:1

悉尼0:1

山雞goalllll

0-1 啦

廢西悉尼

老鼠 針了

屌真係澳假 準時開波屌

西悉讓人

山雞第一球

6.5s

睇多幾次就慣，夜場會有人跳舞

2.5 2.15

悉尼

2.5b 加油

悉尼角大可以?落後緊

痴撚線 好想入場啊

痴撚線

整多球，開個半大先，ok？

悉尼fc

識貨

反cup

3倍幾fg話咁易就收錢

7.5s 2.17

6c ft

第一場即場收1.5/2 同7.5s
係一個好開始

屌反cup ok? 唔想再睇了

都得

咁搞法要3-1

明亮勁中

2:0 6c ft

今日第二場波咁快就今日笑話

all in角細 隊西波落後都唔會刷角

2:1 讓和，爽！

44444

今季老鼠咁唔正氣

悉尼反cup劇本

即刻有角

又中下先負得多ga

麻煩出多幾次

買曬落大波 轉頭返黎要收錢

唔係阿德

10.5s 跳唔到船🤢

屌你咩 角球一個人都掂唔到？

掂啦 悉尼會456啦

最多咪11c

真係唔夠佢大膽
6.5s都敢買

有無機會上到3倍

入反cup ok？

有預感10.5 半場會開到8 啦

有冇心水 想推

cls 差啲02

又去泡妞？

準時開波果然有野

明亮 11.5s

好撚尻 日頭波買親都豬

12-13

gel duck

半場起碼要有9C啦

2:0 6.5s 有2.3又抵買，不過勇士先買

估半7多d，之後12c ft，又可以多謝明亮

踢到好似悉尼受讓咁

我覺得悉尼會cup

客ng la 㩒屌到

屌咪撚jer啦

咁似上場對水手劇本

山雞禁屌

悉尼半場追到和先先有得cup

所以話 澳職邊係踢波
人地家庭樂,d球員落場做下表演等你無咁悶咋嘛
邊個care贏輸 得你地囉

凖備0:2

2.5b

中point 冇升降班制既聯賽講閪

5555555555

痴線山雞今場勁到 d射波下下中龍 搞乜

呢場咪買角啦
等佢落到2.5 買個大波咪得

訓左2個鐘又準時起身屌波

痴根 悉尼都角大

今朝勁中，比綠茵厄9晒

黃俊出水老鼠cup

泡菜波要等幾耐?

有咩啟示

都係 但我想睇老鼠贏波 但今場劇本好似唔係

0:2

0-2

三個鐘囉

半客半和gel

0：2

悉尼真係

嘩 雀仔勁撚到

山雞2:0

02

佢上場對珀斯都係和波 點解咁快allin德尼

悉尼真係打假

未派彩買唔到

半大了

3.6倍

On9 仲話讓人深盤 讓佢老鼠啦真係

老鼠針ed

大炒吧

半大

屌 想買客勝即入

半客6倍

蘇路今場食左屎

大邱爽？

半大easy

0:2 ==

悉尼42ok?

澳假半03 全43準備

其實老鼠係咪無咩攻勢？

想問吓個卡利士係咩人嚟

中ng

買反cup先

入完波就即刻派 Dklm

有門前飛機唔入

基舒拿 踢左幾年山雞了

半大fat fat

山雞穿盤

12.5 s 有高水快入

半03有無機

準時開波 真係有客惑

cls 山雞穿盤

鳳凰讓半一

山雞條友就黎戴帽

狗會又贏

山雞讓老鼠

輸2球老屎真係收得工wor

澳假咩都有可能

今場係蘇路放水 mark人都mark唔到

明明11打11
但悉尼睇落前中後都少左兩個人咁
又賴又hea

你個名

今曰弱旅日

炸埋

2.5細震緊！

追多球山雞ng先

去個廁所返黎發現中左

係咪仲墨勝呀

唔派點買

派

今日針

今日笑話 老鼠-1/-1.5

山雞第3球 屌你老鼠廢到

12.5s 上船

我了

輸兩粒主勝重有2倍

仲lm 直接block啦

山雞都變鳳凰

0：2仲有1.34水咩玩法

係 好明顯睇到放水
2球都係中路直入

派啦diu

屌 特登上嚟睇下咩事

停角比我補返10.5b

Sor law
有錢唔要？

有劇本

你大把

我無lm過

如果半場1:2就有機了

係喎

係 事後狗去完個廁所返黎遲早中埋風

4:2中左我捐哂俾非洲難民

又要驗腦

Cup先5.9？

屌 今場有番之前未有var既澳假感覺

跟

03

香港賽馬會都會做善事 唔緊要啦 冇分別的

0:3

0-3

Goallllll

3:0cls

調轉，我派佢100，佢以後唔好事後仲好la

FC syndey blacklisted

cls 澳假

屌 唔夠貪心
無屌到半大1.5/2

就快2019 仲買老鼠

痴線

唔該查下係唔係踢假波

我要

終於中返注 dllm

蘇路真係收左錢嫁

2.5 cashed
thx 布甸

屌 假撚到0:3

大回飛輸3粒

川崎讀賣輸咗捉到鳳凰仔都冇用

大波咁快收錢

痴線，0 1買cup ，下午茶都未吃完就0 3

準備5:3 唔明上盤手足怕咩

2.5/3b gel

勸各位 skip埋之後2場澳假 今日做野

same 諗住最多2球
1.5 2.3都已經好爽

抵撚死FC悉尼 買親佢落後都懶懶行 個教練仲淡淡定咁

球員食物中毒？

悉尼5號眼神防守 唔識頂走去輸角好過俾人入波啦

真

我信假波
入3:3 同 無入球先

你都無事後過

Cls 開埋客其他啦on9

上盤手足要入5球

屌奶星，角大crashed

有無咁撚勁呀

準備0:4

屌 已經放棄左叫 唔想比人笑

淨係買左2.5同客第一球
悉尼果種廢

訓左冇買
唔係鳳凰讓一球球半咩

腰斬未？

其實呢個係中立場黎

笑死

輸到仆街

我屌你老母山雞食左春藥？

嘩 老鼠？

識你老鼠

認真 買no goal都抵

2.5b cashed

多謝ky

睇績就100%馬會執左笠啦

0:3 仲有1.07 收息

泡仔

客其他10倍

臭口仆街啦你

0:3 悉尼贏都係得17倍 cls

和有成9倍

4.5s

買一千萬

老鼠真係輸緊3粒 都唔撚攻

屌 假波

4.5b?

買咁少

收錢

澳職真係屌

澳職真係唔講得笑

如果有睇場波 唔係淨睇賠率 就知呢場蘇路係大仆街

老鼠

角大黨驚未？

準時開波原來係咁既

點解馬會覺得悉尼有機cup

屌 明燈哥

阿德買不買？

有本田圭佑應該正氣嘅

頭5分鐘已經狂上黎屌老鼠 屌真係假到3球

半3全3\

唔知悉尼落後會唔會刷角呢

引人買

only gor 買左860萬，得返80萬現金係户口

睇陣漫畫就輸多2粒

03半膽200倍

澳假正氣？ 睇完呢場 仲信有正氣 想跳了

我2.15水位，你幾多

skip哂先

@布甸